1416 美孚轉西鐵好多人

要一班車以上先上到！
想去大馬路影紅葉啫、唔洗咁多人掛！

朗屏站已迫爆